一人一個慳錢大法！草100k！

好想係大學畢業後草到舊錢 希望十萬到 計過每個月要草$2500 草四年就得。 不過宜家自己外面洗費自己比 冇零用 除左大學學費 想問大家平時點慳錢？

一件衫著4年
一條底褲著4年
一條褲4年
鞋
咁4年唔洗買outfit 野

儲

有冇咁誇啊 一個月草$2500窩！

推

草100k for?

諗慳錢不如諗搵錢 搵錢最top嗰啲大學生一個月100k都唔出奇 唔係撈偏 做正當嘢 小班補習/開ig shop

落公園執啦草
一定夠數

草乜撚嘢

草你老母

唔儲錢都咁著

我fg 已經月儲10k

首先係要一份月入20k 的工

幫人補習囉
讀緊書個時 幫中二學生補習 一個鐘頭200蚊 一日兩個鐘 一個月20日左右 都有8000蚊
再加上自己節制消費 其實唔難

人地講緊讀書啊!!!
F咩g啊?

想係畢業前草一舊錢先出社會 如果唔係怕好徬徨同有舊錢安心d

哇$200一個鐘咁正...

sorry sir 唔該同學